I still believe~ someday you and me~

Will find ourselves in love again~